二坡坊啲一樓一係勝行和平做莊嘅，當日荃灣斬義士嘅都係勝利和平

荃灣集會之後做乜，大家諗吓啦